hi淡友（705）

熊仔...

1左

一市就妹

暫時睇仍有機會會彈…
真彈既話都可以係上邊放左long call 再操作。

1001唔開post 仲學人習氣

期高水

牛得

外圍跌到咁，又升乜撚
On 9 市

沽

人踩人開始未

熊仔有信心就得啦
一陣轉硬燈

見274先加啦

準備倒跌
熊軍殺呀

熊踩牛開始未

今日咩環境呀

過夜牛開市即轉熊

又贏

米唔

今日5月,6月都係收274

搵唔少

熊

又轉燈

升啊

過夜熊揮手區

一開市call左

轉燈

上唔到275了
有位就加

Chok 到on9

日日妹

日日比人打到口腫面腫

反插啦
火箭呀屌

Gun

你含撚都含到口腫面腫啦，好多數未找

你又DH.......

我仲未gel頭架

左一巴右一巴

牛仔

屌
下下咁準咩

入左牛？

一樣

留名睇午後會有人問點解期指唔跟恆指行, 明明升跌左百幾點

郁得好大下 又紅又綠

含冇所謂
但Call Put掉轉左

要殺牛了

都話平開驚閪

你隻熊有事咩
我琴日先入都重賺緊

含我未

DL已見27230

屌你依家先出黎

睇人話6月期指低水百幾點唔抵玩，都係牛熊抵玩d 好過啦

牛得未

熊熊
日日幫我賺錢
辛苦熊熊喇

睇黎終於中一次

Pmed

朝早+期結
如果好似琴日咁certified 就sosad啦

我仲蝕緊尋日DH入個d熊

一講完就爆
加入燈大隊啦你

唔係dl?

入得太少
唔夠本

P你老母
Tg啦
我認真架

説好的期結必升呢

打錯係DL

DL 27213賭夠半年含J

同我大大力插落去屌你老母

27206

Book定房等我

有無巴打牛左

想針了

今日竟然平開 蝕都放左隻牛牛算

27310 call左你問我答

睇唻今次期結要隊落去啦

多謝支持熊熊養育基金

271應該點都死

可以Chook 上chok 落架

講真？

27200鑽石能量底

仆街咁多新近熊
陣間實打撚曬

笑撚到差d比professor 屌

隊落去啦屌 想開埋sp

miki都繼續落，琴晚托住轉哂倉啦

爆左喎

怪獸大學燈神

大力插佢

下望270會唔會太貪？

做緊咩?
入LAB?

殺牛大刀

又點
我依家2隻熊夾埋先平番尋日輸個d

sp

引熊就真

係 又上成日

271271271

對沖用

琴晚道指三百點，大戶仲有冇錢托吖？

Dh 已出，有家姑好家姑

同我大大力插落去

直衝269

其實越來越少人trade 個指數郁得好慢

隻隻都贏緊十格
想追又嫌貴

爺西失禁中, 搵人幫手抹地pls

明爺尋日又豬？

屌你

點解朝早冇熊, 咁就賺少左成10格

好彩仲有過夜熊

屙個屎又跳5格

錢真係好易賺

仲買牛？嫌錢多呀？唔中意錢同我地講呀

殺埋271先啦

尋日雙開
隻牛放完賺左少少
隻熊過夜到依家

你隻CALL

好拎去啦 臭閪

明爺平均一日幾多操作？

11格放左添

270

靈感到了
是日DL 27170
再穿直播屎眼開榴連

賭仔真係好on9

drop to zero

自己輸都瀨人cls
有冇入牛呀
輸撚死你呀

真係可以V返上274?

又想換馬 遠熊接近無人trade

開始妹

穿晒啦

國家隊入場未

會殺左271先

你。。。熊得好犀利

冇架
只求冇負數就放
幾千又食幾百都食
負數多數過夜

十格

用乜鬼牛 開始戒 想做返月供股算 日日睇市攬到殘曬俾人話殘咗好多

殺！！！

五月正數？

271啪啪啪

9:52 大市開市後急跌, 27105 應該有支持反彈…

271死撚梗

殺牛！！！！

又大棍跌，搞乜

尤其是「勿謂言之不預」出現在了《人民日報》的評論中，這句話在中國外交黑話中屬於性質比較嚴重的措辭，在1962年對印戰爭和1978年對越反擊戰前，《人民日報》的社論中出現了這兩句話。如今，中國將這句話用到了中美貿易戰中，接下來很可能會看到中國一連串的對美措施。

中國要亮劍了
呢獲真係忍無可忍啦

275都上唔到

轟落去

So far 係
負數好似得3筆交易

買極牛

期結有無試過千跌？

set好左價冇改
11格就放左
明明有16格

269

聽說期結一定升

穿271就上晝收工

271有極牛
唔會咁快死曬

Money18個廣告好正

今日就係歷史性一刻

好想放
但又想貪

比晒位put 6月250

殺牛！！！

63977 不死

你反手前記得down聲

有人入3千蚊極牛

打丁啦 6月跌咗百3

你咪放啦你
我極牛贏緊

持熊朋友有冇人賣到出去？ 好似冇人玩

好想加沽

咁快見底 271真係鑽石底

好正常 博一博單車都變摩托

平開但唔知方向、唔敢玩咁大

我想問巴打62325 瑞信熊同63129 摩通熊 邊隻好d
隻瑞信雖然食價但進可攻退可守

極牛
扑暈自己先

期貨頂撚住

想fake人賣熊起碼265先賣

見到瑞字就知要all in

錢真係好易賺
「熊市買熊 」
咁簡單嘅操作都唔識
係要買牛駁嘴

熊熊必勝軍

轉哂倉，千跌又何妨
可能大戶6月好多淡倉

唔跌買唔到牛

買牛抵撚死

快d 上返274俾我加沽

一放升3格係咪玩尻我

似穿271

牛啦牛啦!牛嗚~~~~

究竟會係三底反彈？定穿27100

穿

冇睇兩分鐘就打我靶

傻仔牛軍係咪牛三阿

算啦

唔洗扑喇 死撚左喇

20分鐘賺1k , 點解要返工

雖然想換馬 但走左再入肯定蝕幾格

好睇囉

家陣牛角呀

熊熊哈哈哈

冇所謂啦
玩下啫

洗車呢

千跌千跌千跌

插落去呀
廿格

轟啊托你老母

lunch前穿埋270

衝啊269

底底呢 能量呢

完全頂唔住

屌你老母臭閪 唔撚玩啦

屌你老母玩鳩我

睇跌到幾多呀？

270牛好平

熊上呀

跌丫 跌撚到2萬點丫 屌你老母

熊仔幾多格會食？

痴撚線...彈都唔彈下 268牛有D驚

QQ

六月期貨越跌越甘

冇break

死左成堆270牛

有冇人安慰下我

未死呀 一陣死

反彈.. + long call .先~

269了
仲買牛

打錯...long put

衰貪心高位入咗隻268牛 希望守到

食咗23格熊
今日收工

你隻call 都係咁大架咋

268牛

嗚哇 早左十格放

再跌再買驚西

家姑啦！

比d信心啦 我等緊加沽架

好, CALL番一注試下先

升乜9

270有支持，一定唔會穿
牛軍俾啲信念

可以牛了

放左一半

見高水80，明顯跌過龍，賺少啲收手先

牛牛幫幫忙求求你

咁睇法 273期結都難D....

跌啦 重熊呀

入左反手牛，知錯了
熊軍信念一定要堅定

會穿埋270嗎？

得罪講句
我從來冇一刻懷疑重倉熊嘅部署

跌到268先啦

一定

加入牛軍

輕鬆賺200幾點
一直沽落去

今日應該會試 照計無阻力, 阻力位應該再係下面

斷崖跌

Wa 打個email 就跌到仆街

好想再換近熊

26888 沽兩張試下

搞咩新牛冇人交易

63492有冇得諗

期結都無力上，插水冇水花lu

跌落地心

又早左放晒

Where26888

雙底 牛先

錢就係咁易賺啊

收錢

鉛氣。。。你又DL...

你啲牛牛有無事

堅守算 跌到咁似震倉

700頂住

269一陣都穿
大家期待既既297好快就到

又黎...~ 下月期~

升啦 頭先走咗

注意 想入貨既巴打注意，鉛氣巴出手了

700做乜逆市升

我唔敢換

已放隔夜熊、反手牛好冇呢？

QQ SIR緊落街
條線同大市條線一樣走法

唔敢穿270

反手牛有救啦

唔係，成交咁低，買入易賣出難

直插無水花真係好撚得人驚 但係呢D時間先唔可以走 一間應該會反彈...

穿埋270我當埋隻狗沽盡

Same
賺錢中不忘穩健
唔想賭錢
平時已經成日賭波賭馬

呢兩日鉛巴幾準

點會唔敢
300跌穿290
290跌穿280
280又跌穿270
留名跌到240
遲早既事黎

700唔轉燈

極牛

想震咩倉咁惡

期仔即時
269已穿!!! goooooo

Just try..
反正向下直插冇水花的.
拎幾十點玩下

你隻咩狗

牛手要等一陣
都未有方向
陣間一反打你兩巴就

頂住咗啦 好似處女咁好難再入

插多D啦喂

呢注難講…
睇勢真係似攻落去…
但係係底加的確係頗大風險

冇信念真係賺唔到大錢
贏嗰陣就賺格仔得嗰少少
輸嗰陣就連本都冇埋

唔加手啦
今日賺22格算
唔敢貪

花生倉

通常咁樣直落 之後都會有波反彈

兩張價內lp 食咗38點 當牛熊玩好刺激

信GOOGLE 得富貴
btw 你今次用幾多本

岩！買牛熊最忌貪

晏晝轉燈

又見底了

尋日買左一手 賺緊$280 yeah

點呀，咁你打算幾時食左lp先

處女入完頭兩次就好易入
你呢個咩比喻

一棍打落去

爺爺yarp返尿片喇

唔係信念問題
係想放左等佢升返可以買多幾手

今朝好似有美支女主播 直播對決辯論
有冇巴打有睇

開始守唔住

屌你一手

過夜熊食左先？

頂唔順 轉左put 700 260見喇我地

有冇ching買2823call 28302？

爺爺我知錯啦，升返50俾我平走得唔得吖？

有冇巴打夠膽牛？

有時真係忍唔住

牛坐緊

睇個仲爭持緊…
上到1min20MA 啲淡倉都係走走
等彈再沽…

五分圖去到好盡
但係亦可以一棍打落去棍落多100

牛軍點睇呀

以為陳巴出現

想入反手牛 但係又好撚驚

qq沽得過

隻388由30格變到得番10格 唔輸都算係咁

牛丫拿

感謝師兄常常提點🙏🙏

唔通今日跌唔穿27000?

你唔係入左極牛咩？

驚佢下午插多100點清牛

其實唔擋市長遠黎講係好事..
彈咪尤佢

熊熊哈700領跌 跌佢老母

唔好妹啦
升啦
唔升點賺多班弱智券商一轉

26925 sl…. setted

即係等彈再沽
定
一棍落多100 啊？
升跌都贏晒...

依家清緊批270/271 牛，應該會清到269

dont be so high 因住做燈

磨左咁耐
27039係鐵底DL, 再穿周街含陌生人

啱！

去盡咁解

插落去啦屌你
妹乜9

咁你book 定醫生驗愛滋都得

。。。
暴力插市

一陣國家隊食完早餐就棍上

有冇牛軍出黎講兩句

未沽而家唔沽得

等彈沽先係上策

Put撚到270之前 絕不收手 市都唔撚睇

牛軍上

尋晚電視有人講qq
原來4月17個時仲係$395
1個月多d得番320

就來40萬啦 不過268先

牛心很累 個牛牛不說

悶贏好過刺激輸
下次唔敢買牛了

同意鉛氣巴
手揸緊就隨你意思放唔放
止唔止賺都得
但而家入就伏位
賺就固然開心
坐就做弱智住一日

想追都隨意
不過我會睇下有冇反彈入多幾手

高位跌咗300點啦
好想牛呀巴打！！！！！！

清識貨 而家開始起倉 浄做QQ put

上阿牛軍！

上屠場

早晨
牛軍死曬
講毛咩

貪到你

殺牛！

仲牛

妹完跌到267

手渣既長HOLD. 等彈睇情況我會加多張long put..
期指另計

我買熊會好博

真牛

牛走唔到

又然

有無人識晴巴

諗住起3個月 瘋狂加倉put撚爆佢

阿爺放手，港女直插

開車了

穿270

遠熊近牛
遠熊重過近牛
有咩事插水放左隻牛就得
升就等位放牛坐熊
係咪都贏

天天天晴?

仲有三格打把

衝落去呀

穿一穿又回
市底力好強

點鮮今朝食五格唔換熊 我知錯了

今個月出咗半年糧起碼

270牛既兄弟準備好未
利申無入過

基本上1 分K圖貼住20MA黎落…
拎20MA+10點做CUT LOSS 去沽都OK.
但輸同贏既比例好似…..

插落去殺曬D近牛先啦

快D走啦 個勢唔似有力彈

買樓靠呢鋪

咩意思

細有細玩
最緊要有賺

壓彈弓啦壓彈弓啦

國家隊係邊

Why drop

65178

仲飲緊茶

沽啊

近牛近熊都係冇乜成交

27869 平倉先...
唔識睇

應付緊隻油輪

好大力上返

有咩車?
牛牛屠場?

用緊華為磚機 reset 緊

G持

睇住個1min圖期指你咪明…
一升穿20MA會開展反彈浪…. 但彈幾多… 唔知.

似想穿 270

穿唔到270啦好硬淨

可以keep 住drop
呢啲時候除非你重熊玩近牛
如果唔係唔值得博

岩岩放左270牛牛 佢又上返

咩位沽都贏

硬到呢

神奇十點半

係

六月期原來得番268

熊市戰死

彈了彈了

穿硬

見底了

新手一問：期結乜唔駛補返d之前沽貨咩？唔係話大升、但都會咁肉酸....

第一次打把
停左牌牛牛點拎返個底

啲牛冇成交
彈條撚咩

等 你邊間券商

等今日收市睇下行使價同dl 差幾遠
如果有淨咪有淨
穿埋就

要睇埋晏晝, 如果跌到去行使價就渣都冇
有淨既2,3日後會入番去你戶口

第一次 過一兩日適應左就冇事

明白 多謝上面三位

咪係700 一陣就穿300 仲想彈

廿格走人

即係好多人熊 係殺上殺熊

仆街又一次畀期結撚死

彈都冇用
如果買牛
執兩格係冇得執
冇人敢接
但係大彈都有機會執嘅
蝕格囉

一動不如一靜

DL入咗近熊 可以點部署? 心急人上

長線養熊有得諗

已入put準備日日鳩叫 唔睇學陳巴

坐

坐，一定跌

冇架啦
扑暈自己等收市

27000好撚硬屌

諗緊買咩熊
284好似好貴冇乜意思

坐啦, 有咩可能唔殺270

引牛中
唔引下祭品
券商冇錢賠

我主要玩正服牛熊高風險 玩下好啦

日日熊
日日賺

見晒底

都差唔多 佢要呢波要彈最多彈到284～286 彈唔到都係直插

27020個底好似我條J咁硬

咁好快穿

但牛軍唔信邪 人人同個場作對

日日

大大力插落去

270係鑽石能量底
除咗裂口隊穿根本無敵

執返1x 格 拎黎交月費

到底Dow 250硬定恆指270硬

我養左一星期了

牛牛上啊！！！

我肯家今日未見DL

今次我分析好先拎條J講

咁你好軟啫
多謝支持熊熊養育基金

成份股淨係得中資股冇事

27310 call左
午市轉燈大賺

穿一下270 然後又血肉長城收市

等你啲肥牛食
記得加注

成日呃撚含你去呢個post啦

等
信我
經驗之談

屌 佢真係想呃野食多過燈個d黎

鉛氣筆記

持倉︰ Long Put 26200 @ 240 from 29/5 ; Long Call 27800 @ 240 30/5

開邊跟邊，再加Put/Call . 271恒指仍為大底。 小時頭肩頂威脅未除

開市︰ 27119

9:28 15 min 期指雙底，破昨晚high point . 27250 昨日高位為阻力。
10:47 小時突破但成交略欠，五分K成有小升軌 , 先睇五分鐘20MA 會否成為阻力。暫時唔不操作，等到位開long put , short call 及 沽HSF

肯彈未，我想走呀

呢個post夠曬多撚

牛收屍，直落260

開咗lp了 係時候大插俾我開埋對沖

今早升市 家姑 走埋 收番22格

唔不操作
即係入左咩

等多陣啦

持倉︰ Long Put 26200 @ 240 from 29/5 ; Long Call 27800 @ 240 30/5

牛爆佢，國家隊出動

暫時睇好似未落得住....

仆街今朝唔撚記得入市

牛軍快D牛啦,輸既機會黎啦

等彈高沽

Qq扮咩硬 轉燈喇柒頭

頭先差啲穿270入唔到 真係穿唔到set太低 又走咗去屙屎

諗緊入281
平少少
入多兩手

Ready

美期唔跟
怪怪地

唔好啦
未入夠

你仲入緊？
入左可能要搏過夜wo
你平番呢個月未

好鬼難換馬 總算成功
賣28488換入28123

等11點回之後加沽 最後機會

呢個月冇可能咁快平啦
用緊30k 本
追15k 喎
要allin近熊囉

跌唔落

5 min 個雙底試穿下穿頸追call 先~

但都升唔上
市已收

咁你加油（真心非燈）
我今日收手
收市睇下會唔會買過夜 玩埋聽日

莫巴雙開？

ching唔係都賺好多咩

佢個tg gp 好正，唔比唱啖，踢人

期結完加黑色星期五 聽日唔跌5舊都跌3舊

熊熊日日過夜日日賺
星期一豬左幾千
放左熊玩幾轉又贏返
再入返平熊又係然
都唔知點豬

壓倒的說服力

$2230變$2910一格

賺毛咩
月頭畀國渣隊撚走兩皮

妹到收市
走先聽日再玩

ALLIN 近熊

屌
睇睇自己個excel
明明成個月得3單負數交易
比你地叫燈

雖然有一單輸成皮

屌點解唔升呢

成交低到仆街
冇人買賣

11:01 暫時睇位操作，五分鐘未確定係咪造雙底，不過穿底追可以試下…

你係燈緊DHDL
只係符碌平手走到
扮咩

跌喇wor 可以熊

快D去268
可以去日本
買Ipad mini

兩回事，你勁既地方係唔贏坐到贏
更勁既地方係DH牛同DL熊都可以唔贏坐到贏

11:03 26858 沽 26705 止蝕盤
持倉︰ Long Put 26200 @ 240, 284 from 29/5 ; Long Call 27800 @ 240 30/5

我輸最大單個個就係怕
唔敢等
等完就算唔賺都平走
隻野今日先打靶

今日真係會穿270
成朝都無力

又執一轉

有冇人覺得似會彈一野

教我

堅中伏添...

我想買部psv 收藏
如果賺多左可以買多部唔開封
一部就開去玩
爽死呀

由佢彈 下個月一定係26XXX世界

吹呀
都係正數呀

雖然唔少係執幾百數走

又中

托市了

只能講建議唔好搏彈入牛既係睇佢彈既時候加沽

真係
我試過DL 入熊
但唔能夠入完再坐到返歸咁勁

托唔上垃圾

我都係啦
畀國渣隊撚一撚
不過嗰陣熊太近
唔驚就打埋靶
都戇鳩

我今日好似係唯一一日冇DH DK操作

因為全部過夜買

雙頂

老毛病又發作
858 走去沽

定雙底呢?

有咩得教
我頭先先打完靶
豬左1200蚊
不過都係熊熊幫我賺嘅

真心講，唔敢話教，大家討論下
我心態係賺少冇所謂
最緊要賺到
我睇佢會妹一陣
咪觀察下妹頂同妹底會去邊
頂入、底放，熊熊又賺
不過通常得2-5 格
最橙係有時妹妹下爆邊
一係賺少左、一係坐
所以要自己心理上接受到
夠本不如學陳巴同qq巴買隻遠
慢慢等
我就用緊30k 本
唔係好想等

頂入底放熊仲唔係高手

半個鐘前有人話穿硬270
穿到未

呢排個市真係太易玩，唔大range，每日劇本一樣，熊必勝

同埋我咁玩係一日買賣好多次
成日執兩格又放
得三五舊水
好似弱智咁

高買低賣=屈機
股價致勝之道

Google劇本 25,608.16點，下跌4336.02點
下個月唔知會唔會到

又袋左錢落袋

岩岩玩完 痴線 完全冇人接貨 平手賣出去 冇手費

唔比咁話自己
我都係幾百咁執

不話我正數
又唔大貪
就冇你trade咁密

應該今次見咗daylow了
可能yeatlow了

但講左咁耐都未穿270既喂

唔好ff 傷身

打左把冇晒心機做野

妹市你唔係唔得下話
佢擺到明妹架喎

咁急點贏大錢

見晒底都唔知做乜好

心急

我講嘅
我都冇講幾時

牛囉

莫巴咩倉

屌講講下畀你地講到變左弱智呂布咁
低買高賣就贏

係囉,覺得係底,唔牛仲等咩

熊咗即刻坐

點樣可以 26705 止蝕?

真係估唔到今日咁恐怖

但又係頂

依家呢D消息市 真係唔好隨便估底

270 穿唔穿到就要諗下 但269 穿撚硬

又俾你捉到我打錯字

又想妹市妹一日 ？
唔好啦 好悶丫

陳巴心諗：祭品發現案

又底又頂
五月底六月頂

唔係呀
有格執喎
一路妹
一路執
夠膽咪爆上
我加注

有無人敢呢個位追牛

唔係
係到1200之前會出現certified 走法
琴日笑到我

個po仲有牛軍？

唔敢 成朝都托唔起

終於打爆左plus 500 個回扣
為脹戶增值1000 大元

今日準備拉直心電圖

哇屌點做到
輸10k？

換股比率20000

鉛巴可摸以簡要提下
而家睇咩位call / put

佢計交易點數
每開0.025 張加0.2 左右… (次數計,不論贏輸)
150 點 就打爆. 有一千回贈

但係唔撚郁嘛
買隻換股10000
係會貴一倍
但郁多一倍

五分雙底都唔call. 突破底沽..
上晝收工

接貨啦仆街
邊條仆街入5手玩鳩我

牛過中午
熊過中午

係我

過左3晚夜終於執到熊廿格好彩無震走到

陣間兩點爺爺會唔會出動

你要求咩數
你target 一個月半球?

以前新手唔識野
買過換股比率38000

3晚

gun

有架咩

乜野叫certified 走法？
琴日棍升棍落好刺激

希望今日整多幾棍

5手你入完有春用
我呢度重有幾十手
快啲0.109收曬佢
唔係我就加價

惦呀
齊贏

有
以前有5000 , 7000添

等睇高手表演山底追熊 山頂追牛

冇人玩呀 收手啦 我平出 手費都冇埋

我唔係震走
而係走左有錢去執格
執完入返繼續過

好似最後半個鐘想隊上去咁

而家港女都就certified
格都冇得執
我屌

牛牛成交好低
想極牛賺個晏都唔得

尋日棍？

而家好少5000
講起5000:1
又諗起追巴隻狂牛

其實依家牛熊狗屎左好多
依家hsi 1:10000打完靶 基本上得100點扣 券商唔駛賠

又係半日300幾億成交

唔會跌架喇
死心啦

冇人接咪算
再加沽

仆街 今朝訓撚左 牛果時無放..

就係星期一午市臨大棍升之前入跟住星期二又升,係琴日同今日連跌兩日先執到少少

冇架啦
成交低到食3格
玩毛咩

咪提喇屌

1點再玩

係呀
一個倒V
食曬牛熊

正路啦
而家港女過千億係冇機會

以前有200點扣 好彩買中隻0.02內打靶牛熊
咁岩打靶已經係最低點
咁打靶都有錢賺

你嗰陣入左幾多錢3k?

上呀

牛牛哈

妹到食晏

STC %K直上90 牛牛哈

上左好多
20點

國家隊 啪啪啪

今日轉燈彈上去

終於去返271, 郭嘉隊俾心機啦屌

叫佢地收返埋啦
支支幹部係咪瞓到唔知醒

我早左放隻牛牛添

升少少又打飛機

五分恒指 全部陽燭?? 我冇睇錯呀化?

大V

殺啊, 你唔上我點沽? 275gogogo

呢隻咁既垃圾都有人買

ＦＩ二南方恒指(07500)
現價 7.280 最高價 7.330
升跌(%) 0.060(+0.83%) 最低價 7.170

熊丫啦, 夠大棍未?

半日轉燈

仆街又棍上

唔係咁仆街又整多次倒升掛 ？

岩岩先入左64533

國渣隊咪搞事

以後唔再熊

到大戶托

真係買佢不如沽期/買熊好過
到底出來做乜

上呀國家隊

期結 係撚狗 耐心先會贏大錢

又好似尋日咁轉完燈再直插

245之亂

彈啦,期結啦,牛軍入牛未

除非有靚牛個升勢又好
咁就可以反手牛
之後等位再反手熊慢慢等

期結真係痴筋..

平時1130 後個市邊會咁樣

期結大撚晒

阿爺正煩西

又要逼住坐

係就爽死
熊撚爆佢

咪係 之前11:30後係妹

屌你個閪殺完我隻271 就上番

上呀 極限牛

又無力啦 熊哈哈

貿易戰打完啦
打和SUPER

幾隻內銀 托住

係撚你㗎啦 等你覺得唔抵追入

撈底成功, 上返274大家打個和OK?

玩到轉燈好唔好

琴日個1130
不過只係將琴日個倒V提早左啫
我地一齊送牛軍上路

又有國家隊玩野

唔殺一定唔會上

極牛上呀

好彩最低位左右走左

期結日係咁上下啦
見底架喇

牛軍好清倉喇 一陣食完飯返黎見到269就唔好啦

期結275

最多272

我271牛開市冇啪就狗衝止蝕

晏晝結.....

又係入熊時機

話左唔賭含會好準

high得3個字就謝皮 仲話打美國佬

重等我入左10手
自己打左靶

結完咪上275

準屎忽咩
你咪又係豬

273call左

4點結嘛 下晏仲有機升

上啊

係喎 不過晏晝好似直接睇下月關係大啲？

你贏開博得過啦玩下
我輸好多呀⋯⋯

全世界都跌時，望下呢幅圖真係好好笑

依家入牛將會大勝
跟隨我

係架？我期結新手

跟你上ifc

thx for sharing

期結呢啲雜棍真係唔理佢..
第二注long put又係犯埋之前啲on9 logic.
走去博破底去追…
結果又中伏
照坐..

小時圖仲係樣衰緊..(頭肩頂)

好妖
咁都可以咬腰上100

見到d野 你地繼續熊熊哈

開你個倉黎見我
唔信冇熊

多謝助養熊熊

明明頭先穿埋269

不過都快到架啦
我當期結會兩邊CHOK

係咁易啊婆都贏錢啦

6月個頂= 而家個5月
27116

BTW 268

燈爺咪就係呀婆
佢都贏錢

真係咁易架咋

信者得救必贏大錢

以為人地唔識分

穿到daylow幫牛軍含撚

屌你
我有撚架

你又黎

莊家震走早段熊軍反牛
下午開市食得牛牛

最好3萬點時開紙倉，幾億買落黎
就黎多錢過4叔

好
升比我睇

又gay

下晝千升期結先可以275

又黎玩膠

而家273都難

入遠熊變入近熊
之後落268

fat 到唔敢睇

下晝個市唔係直線我幫你地含

呢個反彈已經完左
下晏會跌得仲甘

好廢, 邊夠位沽呀

唉，今朝唔反手牛磨左成朝，最後蝕兩格走，走左就升五格

事實證明270真係唔會穿

打橫?

272都冇笑撚死

係咪想入form申請做燈?
辦手續可以搵燈爺或者靴巴

真係尋晚轉晒倉
一陣睇佢上唔上到272家姑啦

信念唔夠

要改名（燈）？

我今日都輸死了

燈唔一定要豬錢
你睇下燈爺
一邊燈一邊贏
幾撚勁

佢當手機GAME黎玩姐

我比個位佢啦
我名不正 言不順

心臟夠大先得

熊軍唔會豬架喎，你唔好呃我

低位放咗隻牛驚佢會穿270走咗輸咗10格 贏埋贏埋又輸突返

唔緊要啦
繼續熊執返
唔好唔開心

豬多兩次我先入伍

最大問題係你daytrade, 一定唔可以用啲一錯就可能要坐過夜既策略
同埋最好一日內只向同一個方向trade

繼續熊熊哈

有冇機會轉燈

熊軍唔打靶就必勝

有, 0.01%

再次奉勸大家,唔好再買牛熊證,洐生工具 (轉貼)

輸錢既儘快脱離賭海啦狗也不屌

除淨殺牛大法

baby condom 班傻閪同我地比
咁同搵呂布同我地比有咩分別

改善緊 今星期頭同呢幾日我用既方法唔同左 但係有時開開下工又會唔記得用返舊法

牛牛哈
引左省朝熊 熊軍準備受死

省朝熊

好mean

牛嗚🐮～～～牛～～～～～～

咁係好弱智嘛
殘體都算
當你冇讀過書
咁你冇乜知識又哪來自信玩牛熊?
睇左少少
其中一點話券商SET 價唔貼
乜入市之前唔知

個市引緊牛同熊 冇成交 入左出唔番來

唔買最安全

投資者要玩的話,可以買正股,正股攻守兼備,又有股息收

?

50%啦
一係轉一係唔轉

正股攻守兼備
how?

屌得岩

正股點守，溝貨？

月供

其實動物仔又好，期都好你當賭錢會好d

咪又係溝貨

我就係活生生既例子

一陣想入隻277熊
會唔會打靶

師兄有冇中牛冧巴推介？

今日唔會 聽日就

一間黎個究極轉燈得唔得

會
唔知幾時

我覺得回收日到都未打靶

咁有信心

原來近熊去到27368, 27448都有

鉛氣轉返老正就無出過聲

咩叫老正一？

你唔再燈了
今日係咪準備轉燈？定係期結打亂晒張圖

都係買番280
貴少少
不過杠桿少7個%

岩岩訓醒
真係殺左271牛
唔知好好努力巴打有冇走到隻牛？

又可以加沽

笑撚死

好到肉

開心到仆街 一起身即走
蝕左一皮
好過骨灰都冇

真係期結救你一命

有出聲呀 著左燈啦

跟住再買左隻268牛牛汁番一千
又要慢慢追

又向上爆

準備大賺

爺西

升返d入熊先

做咩入牛追

轉燈比大家掃下熊啦

Feel到大升既味道

說好的彈呢

一皮

DL硬過大家條J

期結必升嘛⋯⋯

睇嚟今日無撚含

入完熊又升

晏就唔知夾唔夾到上去

買牛我唔敢俾意見住
搏反彈難玩

爺閪搞事？

爺爺又上啦
日日都一樣玩法

升啦升啦

早知買牛啦

撚狗爺西

不了
272停

國渣隊進場

直升
早知唔入

熊軍已死 近熊準備執骨啦

想點呀 跌完又升返

又係你

講到宇宙大爆咁

牛軍出翻嚟威

升返100點,熊軍重傷,喊出黎

希望可以

點算

我知錯

要上2900了

買定數錢機

斬啦仆街

拉緊弓,驚到賴屎,點算

驚閪

事到如今唯有反手牛

外電消息指，即將登場的新股翰森製藥(03692)每手2,000股，入場費高達28,807.4港元，壓倒1997年上市的北京控股(00392)及去年底掛牌的君實生物(01877)，成為有紀錄以來最貴入場費新股。

牙爺點解咁好力 好牛市feel

我已經轉睇升鳥

托咪加沽

中國贏了

把弓拉好緊

鉛氣 求救
畀明燈爺害撚死

陳陳有冇蟹貨

彈得高啲

上番DH

平衡時空

你個人渣好黑心
搭沉船仲落咒

拉2把弓啦

係未來呀！

即係會穿DH

又話熊贏硬既

咁我都睇陣間27200-27250
但係dh

呢個po已經9過香討d po

你豬緊咩

阿爺就黎斷氣

佢把弓拉到咁行
贏幾多都唔夠輸

蟹緊
67239 0.144買

點解唔換馬

我屌你啦
仲唔換馬想擺到幾時

跌唔落啦

唔想郁

無撚含啦

拉完弓
支箭

好想玩極限牛

明明就好易
重要有戇鳩國渣隊幫你特價熊

明爺其實係咪真牛軍

27100鐵底

穿左嘅底都係底

我唔想蟹貨 畀我走啦

跟

我都唔想否認

係咪因為我加入咗

287仲唔賣好難賣
我今朝都換左馬28123

熊呀
一陣升撚到爆啦

係快啲放下分析叫人點買點賣啦

一講就穿

國家隊食完午飯未呀

眨下眼又上返

有料到

Free fall

牛!牛!吽!

落

隊返落去

多數回少少彈多多

lunch time 好似錯過左啲野

講埋2700鐵底ok?

屌 未沽返就插

咪再自燈啦
你激到洗車走左
重有好多cdrom巴打好唔鍾意你

65399

真心嬲
遲30秒入都食到平熊
入完即升

熊熊哈

最後入牛反彈機會 rsi 已超賣 牛軍坐定定等彈

關我咩事

應該穿唔到daylow啦
呢啲位咁多人收貨

27000鐵底

68989 60格收網

QQ個on9仔轉燈未

係咪又準備彈返上

你今次可以現場目睹牛牛變蜂巢

成交縮到600億都唔知有乜分分鐘今日

Qq 都辛苦左成日
佢係時候休息下
一轉燈可能又插

Molamola

有嘅
臨3點會有

爺閪der 皮

雖然你講得好好 但係明哥唔好燈ok?

2次都唔穿 好驚喎

根本落唔到
下面咁多人接貨

你put qq 都係等6月中先收
咁急做咩

27060好硬

大陸
12:00 - 13:00 食飯
13:00 - 14:00 瞓晏教

愈快愈好喇屌 有時間值架仆街

Sor

整返張sp260

久攻不下

轉撚準備

再唔跌 爺閪一陣又準時救市

兩星期夠搵咁多
驚閪

又回番即係升唔起 熊熊看

你不如沽咗啲熊佢
睇下郁唔郁

不如一日跌落去比我賺8倍咪算

又好似尋日咁妹

不了
你都係蝕好啲

27050都見唔到

熊熊哈！

你唔好理
我行兩格
狂執錢
你吹咩

大大棍托撚住

27000鑽石能量底

神秘力量頂住

爺閪托唔住上證

恒指都唔跟架啦
咁少成交大戶自己玩

買牛搏反彈個感覺似買四重彩複式2膽拖3腳

呀爺托市
大大力抽然後大大棍落

三底係咪準備爆升

阿爺快托上2900

期待已久
係托就快

點睇都準備向下插

咁你又話極牛

唔得

贏左3%
夠數
但係要繼續

日日贏

留緊錢慢慢加倉 唔玩其他野喇

26901沽 26971止蝕

引夠熊未

睇幾多？
成70點stop loss

有guts

國家隊快啲入場領牛啦

兩點進場

牛已止蝕